識得個friend iq 190, 佢今日話鍾意得彩演彩鈴嘅男仔蠢極有限

我沉思一陣
最後同意咗佢

唔講咁多
樓主好波

我有預感李彩鈴推廣協會會成為邊狗MML狗6永新同伴

你啲新朋友

你真新SP

其實都係

下 5明==

羅彩鈴

五大天王

我係